【齊救黃店】即時補血！幫黃店解決現金流！黃店飯券平台

有巴打話希望黃食店推出預付形式飯券，其實已經有人做緊

香港街 Hokoguide

之前主要以食店為主，但慢慢已經增加多咗唔同類别。

有見最近武漢肺炎同針對食店嘅新措施，佢哋仲推出食店特快加盟處理

先分享一下買券嘅經驗
只要經過paypal付款，就會見到呢版

**我刻意blur咗個QR code，費事麻煩到人

為方便使用，大家load到呢版時最好cap定圖，到時只要係限期内前往店家出示呢個QRCode，就可以兌換到相關服務。
重點！店家只認code唔認人！即係你買完可以send俾朋友當禮物都得！

有朋友嘅舖頭加盟咗
佢表示堅係免費加盟！而且準時找數，係真係幫到cash flow！喺呢個時勢係補到血！

大家有興趣可以去望下！有黃店朋友都向佢哋宣傳下！

利申：我唔係員工，只係有巴打提意我開post分享一下！

推

推，多謝絲打

1

2

3

想問免費加盟，但商鋪每個現金卷交易有無手續費

paypal手續費由買家負擔！你哋買$100店家收足$100！但正確同詳細以官方説法為準！有興趣contact佢哋啦！我唔係staff唔夠膽亂答呀！

如果有優惠應該吸引啲？
好似 蕭生個人民超市 online market 買佢餐廳啲卷
有95折咁

不過可以預買 個cash flow 一定好啲

有巴打第個post話咁係變相幫舖頭交租
養大紅／藍／黑業主
其他巴打點睇

希望幫到多啲人！

有啲shop係放優惠券，有啲係現金券

不過講真，人哋都頂得咁辛苦，仲點叫大部份shop出優惠券？我諗大家買得券就應該知道個出發點係乜嘅

我自己個人認為一半半啦
咁好多公司都係藍紅黑，我哋幫佢打工搵生意咪又係養大緊佢哋，咁唔通叫啲人全部resign咩…現實邊有咁理想

推推

我買咗好多啦
大家要養成每月捐錢習慣

好簡單
無國界嗰啲轉哂去黃色經濟圈
就啱啦！

推個靚推
各位早晨

樓主唔好嫌棄我9推

日日做任 tvb twitter 食黃店

有深黃業主講聲
連個底都未打起就未學行先學走？

無國界講起都嬲

咁點解不推

唔建議 其實都係遲早爆煲
好老實唔係黃就大哂
點解有黃店都可以渡過難關？始終做生意都係汰弱留強
唔係話唔想幫 但搞預付卷一個唔該有個老鼠屎 夾帶私逃cap錢汁笠 咁成個黃色經濟圈就玩撚完 反而幫倒忙...
大家唔好誤中圈套 出發點係好...但根本唔會有良心地實踐成功 倒不如加大宣傳 變革餐牌 主打外賣
大家真係唔好本住黃就大哂 腿張開黎幫我啦 救我啦
希望各黃店店主都可以反省下改革下 唔撚係下下要人幫
總結 預付卷會加速黃色經濟圈滅亡

我覺得兩邊都要盡做
唔岩食咪唔買佢d券
仲有好多選擇
冇話一定要買告急果d

純粹我唔出街咋
好嘅黃店想留住 所以會買券

Good 我都係買家黎，每次都好落意買coupon，而家說服梗相熟黃店上去登記賣coupon

Push

我都係想幫襯番相熟同鍾意既黃店,係心甘情願

有手續費，會唔會轉個無手續費呀？

呢個邏輯等於你係香港做乜都係刺激緊老共經濟咁諗既人不如入黨算

agree

有冇黃店成功例子分享下？

LM

原來可以咁樣幫還押手足

Pish

pish

支持

push

支持黃色經濟圈

推個

不如發展下黃外賣啦

推呀

無必要，做唔住就應該執笠，夾硬捐錢供養藍鋪主？
黃圈最大原則係唔幫襯藍店，而唔係救經營不善既黃店或中立店，黃色理念加經營有道既黃店至值得存在

一針見血，做唔住就唔應該執笠，夾硬捐錢供養藍鋪主好唔值

店舖食肆執笠變相係懲罰藍營，支持執笠唔支持靠手足苦苦支持經營，同埋黃營最重要概念係抵制藍店，而唔係盲撐經營不善既黃店